FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (140) 幾時FUT生忌？

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講，chemistry會對球員某d 能力有唔同提升，越高chemistry加得越多，後備球員一律5 chem

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

大家為咗唔開po去到幾盡

今次係真冇人玩

歐聯抽籤又冇人講？

歐霸隻施素高跌左咁多
有冇食評
想換走Jones，同Zakaria雙CDM

Ea搞到啲玩家無曬癮

個post 慢撚到

agger,乜柒都冇，棄得七七八八

手持cancelo Brandt

痴撚線踢波係咪都鳩剷左先
好心唔好叫HK Free啦

冇乜心機打喇

或者想試吓挑戰吓上E嘅
不過已經唔知點改善技術

8強打psg 仲要曼城同一條線

又到rttf大型交易現場

另一條線荀到

今個禮拜有plus都懶得報WL

見有plus都心知個totw不妙

EA出TOTW根本鳩黎

Ea：點會益你地

有冇巴打都做左joe hart？試左好多場真係好廢

係幾廢不過是撚但照用

龍都係風水野
利申Neto Areola各自打左300+

香港人發生咩事打機打到咁大壓力

出迎好快 撲救垃圾級

baby seedorf 轉 rttf kessie打搶波型防中算唔算升級

Peres 個價即插水

覺得羅馬勁過ajax

即刻入左凍 抵過89totw

福

仆街抽完8強啲rttf就跌哂價
仲諗住升埋依轉就放
拜仁同曼城都跌

有得upgrade到89都已經係4月尾既事，到時候89福仲係咪呢個價都成問題

想問rttf福照慣例會幾時upgrade?今晚定要等到下星期

屌 偏偏抽中psg。我兩張rttf拜狗無啦

我覺得拜至少7成勝算

呢個真

curtis jones?
唔好哂錢
jones算係咁
ssk除左贏國籍完全唔值

其實jones 真係算係咁，仲要高passing

我就覺得應該同打fifa差唔多
包皮一爆就過晒隻保定

作為真樣撚
除左想嫌佢冇真樣外
廿幾萬真係冇咩好挑剔
易連 全能 4*sm
絕對唔差得過百幾萬既中場icon

如果要換都應該換走zakaria

本身有rttf咭嘅球員會唔會再出歐聯/霸motm？

因為link mbabu

Jones個sbc係四十幾萬喎

我都覺得值，玩過幾星期mid vieira 之後轉用jones
手感冇話差太遠，係標波慢左，冇乜autoblock，唔夠高

唔記得喇都抵玩啦
當你試過哂d中場就覺得呢40萬好抵比

而家88 仲要平d

自己都用咗mid vieira 幾星期後轉rttf ssk，我覺得都有7成韋拉，以純防嚟講係絕對夠頂。

好撚悶
場場失2 3球through ball落底
之後就睇你入唔入得多過你失球
真係冇得怪窮撚玩家用死mendy varane
有錢d就4隻跑狗閘
依家用佩隊場場比人爆到嘔屎

佩隊值呢個價
用得一係窮，一係愛

想玩得過癮又唔在乎輸贏就轉玩352/3412

第一場輸俾隊紅卡95朗真曼隊
卡雲尼正前, 應該呢度巴打? 勁到

佢後備仲有隻96真朗

過癮住咁拎elite得唔得
點解要是但揀一樣

GG 巴打 係咪aaaaxxxxxx?

rg varane好似又鈍左咁
正話兩場輸佢
仲要比個矮仔一野撞開左

Tangxxxxxxxxx , 應該係你半粒鐘前炒5:0果場

哦 幸會幸會

卡雲尼勁

正評bot forever

Pish

每打一場都消耗緊我既愛
點解死疤狗一隻好用既中堅都冇

正評鎮住你

7chem Adama勁過Moment佩奧爾

連出咗potm sancho都冇人講

垃圾到

Sancho有無人做
好似幾平但futbin好多負皮

Potm Sancho左翼難搞喎
右路HL tav+肥朗+辛祖一條英撚路好順

仲要78SHO係咩事

呢個真 好多改埋啲黃名 但踢落閪到仆街

做potm sancho不如拎30lv隻sessegnon
大家都係德甲英撚左翼
仲要射波勁咁多

全部softlink
Henry 月巴 Sancho都唔差

bb maldini比想像中好用
有auto block 又夠快 拍james守撚死d三角無雙

巴打係哩隊？

尋日對你我哋5:5假波完場

佢張普金sho太低，搞到依家升完都唔高

究竟隻game仲要出幾多隻lw

今年ea nert 曬 德甲翼

係呀 我認得你先同你5:5

打WL 遇到隊Puyol+RG vvd，下下三角都追唔到

真打我輸硬

Respect用全愛隊

隻varane唔知做乜撚狂派膠
用rg walker定84taver做中堅得唔得 邊隻好d??
右閘諗緊用7chem 取消佬或者semedo

rg varane同朗都nerf得好勁

varane普金而家鈍+唔夠硬淨

已經第三場佢硬直失波用rg gomez仲好過佢

點解米蘭tomori可以廢車仔嗰張咁撚多

用baby vidic會唔會好過varane ，我另一隻係sif kimpembe Varane派左幾場膠頂唔順

prime icon sbc 中Paul Scholes

贏2:0，3:0就開始黎料，的後追勁到離譜

岩岩放左

真 贏2:0之後對面隻龍上晒身 自己友面對面都交失 d中場全部慢步

頭先有場70分鐘lead緊2：0,諗住後場鳩搓等完場，係咁傳失波又跑唔郁咁，最後完場比人cup左2：3

我寧願搓邊都唔係後場搓，搓多兩腳就腳軟，9成伏

全隊Lw

全隊閘

唔輸得咪撚打機啦一輸12m即走

DR搵好耐先有場

我身為FIFA死忠，FIFA21出左以來一次WL都未試過唔報，今星期都果斷放棄唔打

78 shooting 點用

新歌

wrong post?

射波屙尿

Ys

隻smalling 好勁，又硬又腳長

咩新歌啊

睇緊chill club

係唔係中獎？

宜家ea fifa twitch 直播掉寶抽toty

啱啱掛完，點解乜鳩都冇嘅
巴打已經收到toty同埋個pack?

係掛機就有定要運？

應該冇咁快 我啱啱開game未有

要有運

佢話掛15分鐘，不過睇死ea冇咁好心真係送toty啦，可能係loan toty或者toty kit啲濕鳩嘢
不過15分鐘啫，梗係買返個希望先啦

真係㗎
唔係個個有咩，不過feel到唔似係真係送toty

見佢個掉寶有計時 唔知幾多分鐘抽一次
就知道佢cheap

吓有多過一次機會咩

BECKY G係咪好出名??
UTUBE D歌幾億VIEW

有冇CHING教路下可以點執

真係cheap到抽中仲要再抽toty or rare players pack

屌wl又撞jesus

佢咩名

有冇睇master league?
佢個psn太複雜唔係好記得

ea姑寒到

一開波人地quit game 之後食左我一場

Inception有sancho review睇

都唔洗睇reviews ，就咁睇數據都知唔慌勁

第一年玩
想問咁多位老手係咪年年都咁悶 係咪年年都script得咁明顯
係嘅話可以慳番22

垃圾game 黎

sancho真係不了
之前recordbreaker版一出即買嚟試下，手感仲差果隻bellarabi
玩兩星期頂唔順即賣

WhatsApp Ig fb死左

年年gameplay都咁西
但年年又逼住買，係好慘

FIFA係抗鉛大戰
除非你係真高手啦
普通玩家預咗個個星期屌住EA嚟玩

鳩估有冇promote

一定有啦
等緊ea個surprise party

我估冇

技術問題
唔好賴gameplay

連續幾場2:0 比人反cup 2:5 5:6 3:5
賭埋個prime輸埋就棄game

之前賣icon果d 係咪搞開promo 果班

炒尻曬班人好似即刻停曬咁

Rabiot Sbc

唉，好癲，我頭先又有一場3：1，去到最後4：7

垃圾game

Same 頭5場有3場lead住兩三粒俾人cup 留返星期日星期一打算

Moment Giroud

objective moment Giroud

party bag

Rabiot SBC
徵召代幣SBC
Party Bag

Ea好波

正日生日都冇fut birthday promo

84速 係咪第一次有咁快

隻住鳥幾好

其他好垃圾

會唔會真係炒尻哂d人

連新ICON 都無
EA 自己都賺夠?

啱啱先奴完隻Neves
準備奴Pastore
宜家又要奴返隻豬腦

應該唔會好用
同potm haaland 一樣 數據靚 用落垃圾

痴撚線game

太大份

adama行住L2自己落腳foul9成喎

4*skill giroud

頭先有場6:1 俾人追到6:5
仲要90分鐘12碼

救到

想問下futbin個app有無得show 埋d 卡嘅數值
靜係睇到overall rating 好麻煩

點會冇？

又有party bag賭

祖記勁多特別卡

肯定有影響

有幾耐時間做
諗緊奴token 定佢

綠link朗又靚國籍
其實做得過

利申冇朗

今次終於有Walkout
FS國米中堅
用左10萬COINS做

睇市場值20萬
不過WR得中/中 (好似係)

D 82 if又max price

haaland係差無頭
如果基佬有頭應該可以一用
不果都真係要用過試先知

係RW嘅球員定係個陣入面嘅RW
睇到一舊雲

6日

平放1m coins 係度留你tg

比人秒左

早兩日qs咗隻
Recover返先

Pc Futbin 都死埋

Record Breaker Fabregas

點解嘅

即放咗兩張81

之前12k買嚟欣賞嘅McTom IF睇嚟要放了

Rabiot wf sm都3*

78 IF都Max price

SBC又唔係勁
點解可以炒到啲肥料咁高價

可能啲人留pack冇貨

Marking咁低會否出事

rabiot值唔值得做？
模組係咪一般

RB Van Aanholt
得83

隻豬蛇勁到

我放埋兩張75都係

咩事 點解個個咁饑渴

我全部廢黑都係untrade十鳩幾張

本身中場好撚廢
All in埋啲what if同肥抽prime
中艾辛
贏左之餘仲要補強返中場
讀心驚
又繼續屌住玩

Icon swap意大利爛玩到仆街

*難

sif de jong / rttf Kessie / wass 3揀2點揀好
如果要kessie就要用if de jong

D totw咩事

啱啱打咗場精彩wl，一開波 比佢屈三角輸三粒，比我慢慢追和到加時反cup 6：3

最開心贏依d仆街，整係打三角跑跑

豬蛇好撚勁
但呢個時間點真係無乜心機去奴

差兩場奴哂

下次要入返啲84 IF
頭先出哂D 75-81 IF都賺左15萬

又舞promo
下次出新卡係咪要等到tots

唔會你會再輸多d
我打三中堅先敢擺bb vidic

執返chem 先，唔齊chem 好難打
有冇邊d 人係untrade／唔想換走？

球員rw 位

係咪會有食評

感動，洗完倉突然手多開左隻oblak做完小花
89個格好在有93利雲+94賓施馬頂住

準備小花牙朗同隊

Rabiot 如果打box to box 係咪食engine 最好？

Moment Giroud + FB Cavani

shadow
太慢

頂撚死d閘

mid lahm同jones邊個放正中間個cdm好？
多數打41212（2）

多謝ea祭嗰11件全部都高rating過佢

Rg Walker打cb嘅upgrade有咩人揀600k筆直

有冇清用過mid森保達？

If Gomez/FS James

Thx

本來砌緊想做
見到你咁停低再諗諗先

tonali定rabiot 勁？
隻tonali都好已經好正

Party bag中totg Sterling

做啦唔賭點贏？
賭左咁多次，今次最好
之前無一次有walkout
咁啱又係意甲撚

btw想問下佢頂唔頂到RG文奴拉斯？

做啦

員工咁早開工

留明睇人中伏

Farty bag又賭輸咗

打fifa就係為左抽包

tonali 乜都好就係氣唔多夠
打唔足90min

用緊 prime cole 打 7chem CB OK 唔算太差又方便夾chem

Lan線出事
頭兩場dc 睇怕都冇16w

Rabiot做唔做得過？
想link dybala同朗

做啦，望下佢笑得幾開心

直接落WL直播實測 有興趣晏d黎睇就得

每逢撞到大陸人都會舉報連線有問題

好

Feel到EA放棄咗今集ut

Party Bay中呢隻
好似好少人用咁？
係咪唔好用？

Must
禁左先 死大陸閪 打返自己個大陸ser喇
死翻牆狗

party bag 中到隻 oblak
上轉下大唔大分别

用過嚟打防中,還可以,但係準備祭佢做波歷克

Party bag

晏d再試 訓多陣先

做啦，link包朗

清走晒75-81 IF執咗300k

通頂？

好癲 40k一隻81if都走到

Rttf upgrade咗

下屌打上

McTom 46k
Skhiri 43k
其他每隻30k

無端端有錢執，諗緊入唔入rttf alaba

咁又無 ps5易刷d

得LB 兩隻CB同埋GK可以吹
B費同埋辛祖都可以換走
同埋想問下 我見FUTBIN唔同位置個能力值都有影響
例如Mertens咁 打CF佢話有89 ST得83

好垃圾，成日失位，又追唔返，已祭

想問下大家60萬budget有冇好既cdm推介
本身用緊rg kante

89 kante

點解啲if價咁高?

SBC

60內無野勁得過kante啦 再加小小錢可上bb blanc

75 IF 30k 都得癲到

HL goretzka

識貨 呢隻正野

我都中呢隻

平時有閒錢 真係要買下D 廢IF 儲下卡, 隨時升幾倍,不過真係要keep 好耐, 不過缺錢可以隨時qs 套現

儲多十萬用rttf ssk

Kessie 依家個價同佢差唔多又無限體力HH workrate 唔係好需要佢link 人真係做黎都嘥錢

黃金華拉利vs黃金雲迪克
你哋大多數會用選擇邊一個

用過 但太有進攻意識

有邊個sbc要用低rating gold if
我有幾隻untrade都唔知邊度可以用吓

可能我唔鐘意純防中 有時佢衝上去 又射到門都幾正

或者儲多300k 買隻mid lahm

前者
vvd 追唔到依家個meta直線

Party Bag

84 rating
Two if

pish

訓身屌張prime返來 抽中隻排球佬
一早知我去換舒米鳩算

一要刷fdly，Managerial masterpiece 個gp就西到爆，全部90速前鋒變到又慢又鈍

bruno g點但expire咗好耐

uel live ssk

Bruno g定rabiot勁啲

prime pack中lahm
入唔到隊

你今日做左未

屌你咩，有咁多隻走去中隻重覆

窮人唔賭了

中左咩？

QS囉

意大利icon swap .....
買唔買Immobile好？
啲人太廢同好慢

出rttf bebou

中左totgs kimmich
仲ff左兩秒福仔

用跑狗咪算
買Insigne仲好啦

bruno g打純防中勁過rabiot好多
要後上就ranbiot好少少

想知佢隊波係點樣先入唔到隊

Ff

果時都係用Lagana belloti

上腳多2下都死

音樂比利都唔係快
就算上左engine都仲係典型大舊衰前鋒

應該揀邊隊？

賭輸了

有la

Kean太廢

求指教

加多60k 買Rttf ssk

有無小法老呀

冇

有無ps5啊

Bb rio 好用咩? 好似smalling 用落仲勁

依隻正 free food for Mbappe

安東尼奧簡直係77球王

咁都大勝? 咁慢點用

唔係出d低rate廢卡我收貨嫁喇

3412防守嗰陣隻cam會落咗嚟變532

今年vvd 唔係meta

想問張What If Sancho升左未？
依家92 但唔記得佢一開始係90定92

升左

睇你點用啦
你扭波的話kean仲好扭過音樂比利
我用音樂比利基本上唔點帶波 不過佢入球效率好高係真

入球效率高係講緊88同91音樂比利
87未用過

打個和

入到隊?

唔識扭波

Thx
升左反而跌撚到含
1.45入架屌 明明幾撚好用
不過如果當初冇賣隻mid油 跌得仲金

想問之前白色乜乜羅馬件衫個bug fix左未

我18起年年都會用音樂比利
但一般唔用rg
今年用完隻88都諗住算 點知爆到張91返來

RTTF老母幾好用
雙4長氣轉身快傳射都有

岩岩比隻年包屈左機
完全連應對方法都冇

紅埋隻中堅 對住佢好似全隊企撚左係度咁

係咪叫親乜鬼free hk d隊都係好pk?
好心唔好改呢d名啦

友賽解任，og 俾佢都仲要跳西舞
俾佢入五六粒，放一粒都唔願咁

唯有靠自己入一粒再掛機

Pc有冇咁撚多外掛，對面輸4:1之後under review

嬲到，我個個星期都蝕兩場，大比數領先，90分鐘就黎出術，under review,dllm，好彩都17w

8連勝搞掂基佬

可能3* WF無乜人用

勁到

我有場4:4佢紅左件
我打個反擊就under review

安東尼奧hard carry

PC就係無人權可以轉走儘量都唔係PC打Fifa

打咗成日managerial masterpiece，場場我d人都係㩒住r2唔識跑

仲要掛7埸

依啲人咩心態
自己輸都要同人攬炒

rg？

真係好勁

又大隻

3412係進化版嘅352
兩隻cm進攻意欲高好多
352成日見兩隻cdm企係中場唔走位

對親告魯夫都比人中出
其他貴icon都冇輸得咁慘
唔知點解

WL最高紀錄係一次22win止步，嗰次輸咗嘅有三場係被外掛review我 灰到自此之後14win算

試下giroud先

Party Bag夠疆比隻HL Theo黎

賬面好似輸少少 有冇食評

嘩直頭未見過人用DR都無

夠長氣
走位唔差 傳控都好 遠射有料到 成日chop一聲就入左 後上D位都靚
防守的話纏鬥OK 包位/第二點OK 但唔好諗住佢做第一個出腳位/第一時間爭波
岩唔岩用視乎你點踢架姐真係

輸唔起就咪玩啦btw,垃圾ea

有趣既係佢爭波唔易爭到
但人地搶佢波又好難搶得到 連撞開佢都唔係易

仲好用過67Son Rodrigo仲要好多人用閘打CB，撞死佢哋

意大利icon swap打到火都嚟
CB，中場勁慢

Loan 大簡

Immobile 48k buy now
中場Barella Jorginho

祝我好運

3星skill W定L， 睇佢個價又高過個SBC

Che Adams笑而不語

我用freeze 基亞連尼加大簡

D auto block Cls

又屠人

唔俾位佢打反撃 即刻廢左

另一邊旬尼 成日唔醒起得2* sm

可唔可以睇吓你對波

跑得郁既朱烏做完即刻想砌隊痾妓
然後發現冇中堅用

蘇甘保+韋拉

今年竟然無雷欺special

哪有錢好後悔game頭冇做到k6

上兩集都有 今集唔會啦

隻if加比爾幾乎係唯一選擇

難講ea毫無新意

同埋一定多人做 巴西英超
又有signature 外型

61PAC 明明現實一啲都唔慢

印象流

CCY_1214俾佢入完搶我波 唔幫人解都算 仲要搶黎的波
祝你全家生癌死

打鋪機姐 洗唔洗咁啊

Fdly又俾人地隻78 fofana後追我隻86黑福，咁打條毛呀

人地紅左隻朗
全場都禁住我黎屌
靠好彩入到1球，gg bro

貴到

Diu 收工開機打兩場 又係兩場都下半場俾人反cup

豬烏好撚勁4場WL carry哂
射親都有

POTM messi 普通射波一場3 球中柱
轉返fitness shot 就入到

Untrade無得賣

新卡buff

Icon werner

之前有冇做flashback 基迪拉？
完全屌打呢隻喎

Immobile而家買係咪接火棒？

屌 今日第4場WL review 3場贏緊>3球
實收贏得2場

FB Kherdira 好早期出應該好少人做

而家無人開pack high rating 一定貴

焗用Eder
想放棄

有冇人有食評

你d幾？有冇興趣今晚互刷

見可以綠朗 kulu theo就狗衝做左

D5好似
勁耐冇玩DR

我d3唔知撞唔撞到 我都唔想奴意大利

我用tonali打cb
lazari spinazola擺cm

giovinco好過eder

EA年年都昆錢都算 今年活動都唔做 去死啦

極垃圾

明知多外掛你又玩PC 唔知咩心態

奴任搶你粒波嚟的唔俾你入姐，洗唔洗咁啊

Gullit gang

Icon makelele

如果唔想幫
應該點
攻到走為止？

依家個fdly gp勁到係連一代鐘斯都可以後追我隻黑福

佢唔想幫我我走冇問題喎，佢的住粒波我又停唔到，埋去迫佢又回龍，咁我下次蚊線囉

點解cm唔用 cyprien kessie

one nation個7場

都痴線
捉外掛係EA責任 而家變左玩家抵撚死?

咁真係冇計
我係銀卡搞掂

呢度啲人做乜個個喺度屌受害嗰個

冇話唔係EA責任。但你唔知佢唔捉仲走去玩PC，係咪M底?重點係你有choice，係可以揀玩console

明知*

條路自己揀，仆街唔好喊

你岩
我應該為左隻fifa特登去買部console

佢gp有問題我繼續玩又抵死？

Fldy任？
其實走場好過la 讓W 實會有人俾番你入

咁你咪唔好玩囉講咁多做乜 男人老狗成個怨婦咁

唔係我唔想走，係佢的波唔俾我走

又唔係我玩pc你係咪認錯人

我係覆緊玩pc 嗰個 俾兩個suggestions 佢 ，一係quit FIFA，一係轉console。

PC多外掛係人都知

成語都有講

“Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me”

又唔係第一次知EA d閪野

開press 再愛心飛鏟 應該點都停到

Agreed 成班大男人成個怨婦咁真係好肉酸

利申 我後來都冇係到屌依樣 屌嗰樣

呢度不嬲blame the victim
巴打唔好咁上心

祖記隻貝xxx基有5*sm

嬲係毫無益處
對面又唔會有損失

打機都係為開心姐

唔夠打就即走
總有人Golden Goal失波即走

下次放低手制
會因為你唔郁就自動斷你線

你岩
覺得中央破壞一國兩制應該離開香港
唔鐘意brian cha應該quit左youtube佢
覺得EA唔捉PC外掛應該離開PC FIFA
多謝你 我終於明個logic了

燥底屌兩句又怨婦
屌你老味我去學lunch gor 寫信比當事者(EA)算

Kean + 野獸頭啦

幾星期冇打
今個星期upgrade左隊波打返結果都係14w
感覺好廢

屌你老母用錯奴77任隊波打wl仲要係英冠隊 輸3:2

eder lasagne 小法老

有交代

尼維特真係冇砌錯
傳到俾佢入禁區窄位多數對面會封你傳返出大位條線
跟住就冇人mark射網仔入
勁窄角度都射得入

睇黎要砌了

Cb搵mid zambrotta定fs rb james好？

但只可以俾佢打cm位

FS BASTONI 有無食評?

基迪拉連唔到包皮，定位唔同

你隊波咩料
我打3412 LM

ICON SWAP 有無限制??

冇，意粉就得

好唔好用
要做好似都唔平

唔好用就唔做了
利申:窮撚

好多升LV卡,任務卡都好用
登勤,大巴拿,東拿利,小法老
解得最快就係呢個

係FIFA 352/532弱點真係咁樣
定係乜野原因
我次次對親三中堅陣 總係靠傳中尾柱撞入最少1,2球

lw 88 福
lw Neymar

大份過jones 都幾好

Tello都好好用

可以試下532/352用兩邊高速翼衛掩蓋中場慢嘅缺點
但需要前場都夠快先做到

rabiot食shadow係咪都算慢 唔抵做？

我果時中場用舒服哥

拎隻caputo轉CAM/CM

同問

清條後防點擺？

ea are u on9

冇用varane一排
打WL見對手用嗰d真係好似弱左

86 shaw打CB唔錯

屌你老母

條友多多藉口 你又踢爆佢

遲咗諗到可以同時刷st patrick's milestone+giroud+ruben neves
掛淨5場就搞掂前2個，ruben neves差14w唔奴啦
今日連打4個鐘打到頭痛+眼瞓

奴完，多謝各位幫忙

10w張3揀1紅卡...76 79 78

打cb 幾好

我jota +86肥
揀咗86，本身有otw jota

可以試freeze 基亞連尼，本身要黎連牙朗，依家牙朗都賣走左，我買隻zambrotta 都要連佢，個人覺得勁過kante 好多

我覺得凍基亞連尼唔好用，80體太易冇氣，已經棄左

Ching啱 我都係pc玩家
上上星期第一場就咁送咗比人好撚燥

做完但未得閒開機 我都想知

諗住放佢打CM進攻時留後

試過兩三場入場嗰陣kick住
一入自己就變電腦

9成人基亞連尼換位落番去打CB
好少見人真係用黎打Cdm

我係嗰1成人

FreeHK之類隊名既絕大部份都係賤種狗黎 好彩Free唔到HK姐 比你Free到就死得啦咁既品格

真唔知點解特別西

Kean好頓
野獸頭係邊個？

Bernadeschi好用？

撞到位應該呢度D手足黎
一search個psn就搵到個twitter
好心唔好影衰哂啦

Torregrossa silver star

之前要奴果隻？

係

玩fifa建議轉console

Moment舒米高用落移龍嗰陣反應快過其他普金龍
用古圖紐亞嗰啲移龍嗰陣就好似用啲高大前鋒轉身咁自帶button delay
Moment舒米高冇呢個問題

對過幾次，好撚勁，移龍又郁得快

幾好呀 前面太垃圾 佢算好

感覺意甲除咗朗其他卡都廢過其他聯賽
打英冠荷甲都輕鬆過意甲

平平哋試吓先

中左sif Tierney 終於有左閘換唔使用adama兩星腳

我用冰基打三中堅 拍varane 同mid rio
我覺得冰基>mid rio>rg varane

唔係呀

意甲都有 tello, sbc dybala, Duncan, Manolas, fb小法老

差幾多場

10chem屌老虎+10chem totgs gomez
定係7chem fs bergwijn+10chem if son好d?

一場都未做到

值唔值得為左full chem Kessie
俾100k 買 if Theo 換 rg mendy

有多錢當然換

theo幾好用 mendy都用到悶啦

愛爾蘭+giroud一齊奴

係冇乜meta card
講屈一定英超最多卡

dybala fb 都好勁
個sbc 價隨時全game 最抵用之一
但意甲又唔係個個位都有好選擇
全隊意甲都係咁話
duncan tello 用足幾個月至有新卡upgrade 到

個個都知英超屈...但個個有錢玩英超咩

真我個friend一開game時已經咁講，一遇到freehk gameplay就特別西又lag

我仲以為佢心理作用，freehk正常應該都係香港，又唔係翻牆大陸狗，點解會咁

呢個谷係咁撚樣
奴性唔夠又或者wl 冇返十幾w就cdrom 算把啦

即使係手足都難免有一批人係心智唔成熟嘅
咁呢班人傾向跟風
咁啱跟正個風係改名free hk咪搞到咁

特別多人用呢類名姐

話巴打玩pc有問題嗰條白卡佬舊名叫十年牛市
去#1睇吓佢威水史啦

呢到啲人就當佢小丑咁笑嘅
佢講啲嘢唔好咁上心

之前試過DR對過個free hk咁上下名嘅 由開波剷到完場一攞波就埋嚟剷

打到好炆 對面個龍撲救次數6 我個龍係0
仲要直紅 啲傳波方向完全唔係路

呢啲有機會係連輸完幾場個人崩潰咗

想入場fldy 都係咁俾人走

好撚煩特別係朝早 撞正依啲人搞半個鐘唔會搵到場

而家用呢個入場打4231寬或者442寬 但梗係好似覺得怪怪地 進攻好似翼個兩隻on99咁 明明已經較左入攝 潛後 內場 都好似唔識咁 進攻又較左長傳 防守反而冇咩問題
有冇ching教下路 有冇meta formation同戰術轉左會好啲？或球員可換？除左右閘 reinier 都trade得

都係嘅
同埋佢話一遇到西gameplay，佢個dpad戰術就自動開集中(overload ball side)

佢話試個兩個手製都係咁，有無ching試過？
我又係諗極都唔明到底係咩問題，定係bug

佢有冇開offside trap嘅習慣
開完再用十字制轉陣個戇鳩server會register埋你開obs

第一次用4321，比想像中好用

掛緊機 睇皇馬

番去望一望俾人炒緊11:2

Benzema

Jovic 升了

隻saka 真係幾勁

4231 wide 開game 用一直好好
到年頭發覺唔夠攻
主因係前場唔夠人

隨住對手後防d 卡勁左
同埋d 人興用5後防陣or 424 之類鬥人多打法
4231 要突破起到腳好難

到轉左用352 就好好多
cam stay forwad只要控穩波睇定
左中右加埋長期有3個選擇可以交直線
對手唔用433 好難破到

比起之前4231 左右左右搓到天光先有次機會舒服得多
不過352 入d 波會直接同冇腦左
開始時要適應下

cup完隊天神隊冇晒精力
13g9w, 決定去沖個涼先

佢就應該冇，好少用戰術
之前上reddit都見到有人講話唔知點解半場就冇晒氣，都似係開咗obs

算，依隻垃圾驚都係太多嘢解釋唔到

Perry_lam 係咪清，好撚勁守到我波都射唔到

我都試過，自己開集中，應該係手制問題，屌到壞左

有個代幣玩吓 啲icon癲到
又唔見我開pack中

成個幾月冇打WL
劇本波依舊
連續三場禁住屌極唔撚入
空哂射斜 場均兩球楣柱
難得今個weekend得閒都冇哂癮玩了

我覺得打77低rate卡其實差唔多級數
Balde McKennie Lozano Kessie Tomori Maehle Theo好多都用得下
搭多隻朗/Dybala就得

奴任好多時都靠freeze嗰期啲loan sbc

尼斯差1球

估下今晚有冇promo？

點會有

我等緊聽晚烏甸尼斯入一球

Lees 88

希望出幾隻ucl motm引下人抽pack

入場3-5-2
三隻CB，86 shaw, rg walker, if mbabu

有冇人頭先打打吓WL斷線?屌你老母炒緊對面 無啦啦彈我出主畫面 再入返去計我輸咗

尼斯

暴力般下場對榜尾要入4球先升到

有隻untrade打緊正選，上89

佢地都唔識入波既

終於掛完7場

今日對Norwich入到一球算係咁
下場入4球都有機嘅

吊我今朝開freeze nani 啊

今日第一次打wl 比人爆到傻，依家個陣可以點執

筆直幾多先？
首先換走Pogba啦

打77撞到呢條友可以盡力西鳩佢
頭先30分鐘炒佢5:1
條傻仔即刻連pause 3次掛機
google 佢psn 上年有ching 話係支那狗黎

踢開4231穩定11-14win

早兩個禮拜睇Youtube練532結果打到11win都冇
今week試多次結果開局11場贏得兩場
即刻轉返4231就10場贏咗7場

真，要係人禁區頂搓好耐先搵到位入
不過都係自虐keep住用4231 wide

得番100k fofana 係咪應該換隻walker ? 成日比人放，唔知3 chem walker 會唔會仲衰

+1 贏變輸

Rg般奴應該好過pogba

防中位bruno ok?

得 Bruno box to box好勁

試下先 cam 去試過勁，但要chem 換左deco , in game 其實唔覺勁左

Bender兄弟

佢2 兄弟乜事

有85x5賭

85*5
好想玩

今季之後退休

Bender 2隻都好勁下

EA想推到啲肥料幾貴先安樂

Dllm ea ucl motm 無kante?

估唔到bender兄弟都有得出end of the era

仲要個sbc幾抵做

陣依啲真係睇自己手感，早幾集玩過3中堅同5後衛到依家都唔識用返4後衛

cls⋯⋯⋯⋯

大家諗下做唔做

有兩隻if，賺

無promo出85×5把撚咩

德國隊

Bender or whatIF Mbabu?

想做曬兩隻Bender

冇promo都開

兩隻bender好似幾抵屌

唔識用隻prime 布達堅奴 拎左去祭

lm普巴

做左
EA好照顧德甲jj

但有兩隻85龍

仲要兩隻都係德甲罕見有high def workrate

拎隻if gomis去做
又中返佢

不過搭隻屁

10皮野夠買隻Kante
打防中點都好過pogba

係你中既 gold pack都會中包皮
唔係你既 核彈包都係得82

卡價繼續gogogo

隻右閘Bender好撚勁下
想拎佢7chem打中堅換保定

警世圖

cb 81速唔慢咩

但cb bender可以食爆防

速度勝於一切

出哂兩隻咪得

Navas用嚟打3412 rm好似幾好

隻普巴又係LM，ea仲要出幾多隻LM

85x5
Kun , Carvajal , 85x3

想問下cb bender 76加速會唔會太慢 有少少想做

皇蘇d rare卡炒到咁貴

做完s bender 有啲後悔
德甲勁既後防太多 如果未做 諗清楚先

Vasquez好似唔錯
Orsic屈到

係咪同保定差唔多
定差過？

點解既？

唔知 賣左幾張rg 79-80
8k一張

Nice 係咪入左6粒啦？ 86 what if 中場 有得升？

正wor
即刻賣左幾張

LW RW計唔計做前鋒？

數據差唔多
但大把替代品 同位置起碼4隻
未計閘轉打中堅
不過200k 係幾抵
平過klosxxxxx 同akaniji

計

數值都係浮雲
最緊要手感

等師兄你打幾場後既食評

Draft token個sbc

想問下L1 fake shot super cancel點出
成日cancel唔到

普巴motm LM位

有

已入Lazagna同Bernadeschi
但冇人打

想問wi tello同細爆仲有無機會升？

屌你老母 davidpang1006
學咩人改名做777gotohell
球球跳西舞唔skip慶祝
一search見到大把前科
影撚衰晒黃絲

IF 黑卡斷貨咁滯
升到痴晒線

連 75-79 rating IF 都爆升

整體差少少
冇保定咁好撞

整體用落
sinkgraven + boateng + denayer + de ciglio
好過
sinkgraven + boateng + bender + bender

警世

我成日都係咁
btw 6次算少

仲有時間 慢慢有肥先做，反正打到依家感覺徐咗個幾隻full meta，其他都差唔多。

ea比你優勢時實易打，動作反應快對手兩倍，對面交個波都要攞幾下好似溜冰咁。都睇化晒，得啖笑 。

琴晚有場打到懷疑人生
控球率32%:68%
佢無乜sm 淨係用左菇扭 同傳
搶唔到佢波防守又好 clsssss

呢啲隊會點應付

rb個張勁好多喎

冇計
技術層面贏唔到就鬥耐性
失波先都要當自己0:0咁打
一急就會瘋狂俾人中出

豬蛇同埋隻ruben neves可以夾埋一次過奴哂

佢41212 比佢係禁區頂差到傻

當中堅黎講係

塞重中路防守同佢磨

撚緊賣唔賣晒D肥佢順手放埋隻音樂比利入隻森保達

可以打cb同stayback閘
點都係做lars bender

但佢人腳同你差唔多？

正式棄game
icon swap下期都唔等 奴左個8個由佢擺係到算
成日見d中場防守企係到就好火滾
愈玩佬似比ea玩 多過玩隻fifa
早棄養下生仲好

都係meta嗰啲 2,3張icon
佢勁有耐性 差到你傻然之後有機會就入禁起腳

你咩陣
佢41212有4個中場實勁好猜
起碼都要3中場去搶

棄驚保平安

唔係講笑，有次一個禮拜冇掂隻驚，個人又開心又瞓得夠

85*5 要85 rate+IF 咁唔抵做咩

肥而家好價

我連續兩星期為左obj 紅卡打足廿幾場
今晚應該頭暈到爆
就算出齊屁包朗, 黎緊下星期都照棄wl

仲要冇promo

有冇ching用過隻升左lv既馬些路 鈍唔鈍 有冇auto block睇下
驚轉完仲柒過隻84denayer

諗緊搏唔搏 儲下肥等佢出moment icon sbc

黃金戰隊

EA幾時出player pick呀屌
冇肥做bender

可惜8x 氣

冇promo 少人開pack
又冇player pick

仲要一次過出好L多SBC
party bag, 85x5, icon monent, Bender, 美斯, 包皮......

黑卡斷貨, 肥料脹價

fk EA

不過佢一出 Mbabu cancelo全部跌曬價

打完WL，準備奴住烏
想問下個生態有無人gg，定堅砌？

大部分最少要兩球，正常都係打全場

要15埸入波 點都會同你打完埸

睇下有無人派W

有冇巴打砌咗88 gundogan? 有啲想整黎玩下

我好似4231 清打呢啲陣通常會點變陣

完全係榨乾最後嘅購買力咁

尋晚派哂7場

我琴晚都有玩 終於明點解啲卡值15m
小弟覺得prime maldini真係好撚勁 好想有呢張卡
Prime朗禁區未炒過波
Zidane同pele 唔係好識用

見到有炒卡嘅人星期四入曬黑卡 依家個個都fatfat

攻應該唔難 佢得單防中 你左右橫傳好易搵到位
當然你個情況係佢猜波勁 咁其實已經好難打

要掛6場好彩撈埋St. Patrick’s Day一齊做，多3張肥

L bender 打stay back Rb
Or 打3cb
會唔會好過mbabu

mbabu 應該全方位屌打

shing仔 kc個啲真係落黎xbox攞錢

Mbabu個模組好屈 極大份 衝埋去好易搶波 頂波又勁

大師級領隊即係邊個mode點解即時友誼賽嗰度冇

乜管理xx

Requirement rating 77就係

最唔想奴呢個mode 奴到厭

用個班75球皇用到厭

Antonio carry
一個人8場入哂10 epl st goal

出晒兩隻，我諗住放棄boateng

入場同antony 調位

保定祭咗

但Boateng可以10chem link Davis

我冇Davis 用緊Wendell，同埋見rttf alaba Tapsoba 個價插緊水，諗緊wendell alaba Mbabu bender

Alaba 定Tapsoba好

英超低rate球皇: rb 西咸75 CB車仔 兩隻鐵膽

Zambo Auguissa
Tomori
Fredericks
Antionio
Fred
Adams

呢啲鐵膽其他是但執

呢D就算有player pick 都唔會祭 費是買黎買去

77 兩隻右邊James

係rare 都留，每個聯賽各自留3-4張，費事成日執

我隻係Toty

好用到唔捨得換

有錢真好

聖美心加法甲lb kamara

Saint Maximin 我10月到而家一張都冇pack過有啲卡真係同我冇緣份

法甲極限係見過人組到可以出到包皮同C朗出黎屈人

尋日見識過有隊後備出

90古 包皮

另一隊就sub告

刷基佬我用呢隊

icon有邊d

鬼佬叫呢個mode做how to fit in your mbappe mode

撘Egan Stevens McGeady Keane順便做埋milestone

McGeady好撚勁

陣間入wl試下先

我明個mode 係想公平D唔比人屈卡
但有好多奴左既卡想用下 呢個mode 都用唔到有D sad

無乜silver totw 入去銀卡lounge 俾人屈既

你冇奴銀卡咩

我咁多張銀卡奴漏左張阿特蘭大CB 同miss 左mogan 個SBC 唔知呢張SBC限時一日

上年有無出？
係咪好L貴先做到

Black Friday 瞓咗Miss咗兩張74 SBC

剩係奴左第一張Burnley 果張CF ja

之後無奴就甩曬

輕鬆打
全攻陣
輸贏都冇所謂

和就繼續縮繼續守
落後都要焗住press

1張龍都冇

85x5 中咗Vazquez

試咗兩場DR
H/H 99Stamina
成條右路都見到佢
防守比想像中好
企啱位個d都tackle中
玩352後上幾好扭

利申用開垃圾

Doherty有無食評
上集用佢if打閘用咗好耐
今集唔知佢鈍唔鈍

真係屈唔到咩
人地落隻RG包屁朗都死

仆街英超77啲人好似好貴

有d奴完都冇用過
例如Okafor

有啲卡奴完可以拎黎祭

74
繼續擺

屌你老母 82-88 次次都出82

Okafor sub入黎打中場幾勁 當然只限於銀卡任黎用

包有loan 一人一隻夠哂公平
朗同屁個d就另計啦

琴晚見完你介紹即刻入咗張Antonio 輕鬆到

出完歐聯MOTM otw施耶殊會唔會升

咁你仲開

個陣好似要解fdly d obj
先順便解
之後都冇咩玩銀卡任

差monaco RM 未升~~~

完全輾壓d低rate後衞

左右腳又得

打銀卡mode咪用
okafor同adeyemi靚link 而家我連waxxxxxx都冇用其實

拎d untrade銀做4普金 之後整
on9

waxxxxxx king of sliver 任 super sub

銀卡主力得Kittel

上年5/6月先出
係咁瘋狂做

泰國美斯

猜拿貼

而家weah好過佢

係喎佢有冇得升冇track佢

我直頭冇奴過銀卡

冇曬肥料亂砌卡
就係留番黎做bender

其實有KLAIBER未必洗做

Ones to Watch items upgrade in FUT when players receive performance-based in forms such as Team of the Week, Man of the Match, European Team of the Tournament, or Hero items.

我都記得係 但見佢未升又亂咗

我weah打正選

奴完giroud發覺都就黎搞掂neves
但要再贏多7場
救命

中堅Prime大簡搭fs James 會唔會太細粒呀？利申本身用緊mid rij fs james 唔知會唔會輸模組呢同埋what if Lucas代唔代到rtts kessie呀？ 見十皮野 好似幾抵玩咁

532 cm位邊張好d

有無D4巴打一齊刷ICON SWAP ONE NATION任？搵唔到對手

態度正確
wl 有晒劇本，場場開大 一人一球冇得守
求其打 反正點都有14 -17win

開頭其實覺得銀星幾好玩

起碼好過垃圾77 mode ，個個都放隻90+入去屈

技術平庸14-17win好正常

要輸點都贏唔到
必入球炒，對面龍門上身，射極唔入
啲人唔走位，防守唔跟人，傳波路線錯哂
button delay
對面神級走位，後防個個馬隊咁

講真唔係pro player級數都幾難克服到呢啲問題
利申17-20 玩家

貴買貴賣 有乜所謂

平時D4都穩14win左右，最近升左D2而家11win都唔知有冇呢隻傻閪game真係唔知點玩

wendell tapsoba bender bender
hradecky
今日打左15場wl有10場cs

Division 真係唔好拎出嚟講
大把人每個星期打幾場dr 或者完全唔打
靠wl拎分 所以唔作準

我D2, 都係長期17~19w
好難突破下20w

長期d1 但一個月only真打幾場dr
有時得閒約埋啲人互刷5：5拎夠分上rank1

仲有3場

我中前場德撚
後場法撚+意甲
砌chem比唔到佢出正選

用左隊77入wl

差成兩個rank點都有個skill gap係到掛

我唔識用sm，剩係識交來交去 同斬
應該都上唔到E

你係上左d2反而11w？
d4係14w？

推左post sor

真

但有幾場係要比你贏既， 真係想輸都難
所以都唔知係server問題定script
或者兩樣+埋先會咁差

d4 reward好過d2,3
有啲人穩17win都係留d4拎50k pack

未打曬，但暫時9w連輸幾場，一定打得辛苦過之前先結論係趁連贏一定要盡量打，今日d傳波廢撚到癲

有冇人試過toty Davies 打St? 會唔會好過bb puskas?

最仆街係俾半場甜頭你領先兩三粒 下半場成隊變晒傻仔用起上嚟上下半場完全兩隊波嚟

技術有限
wl最佳成績都係14w
而家每星期有11就收貨

要落d4個堆斷估唔會係我呢一兩個星期先一齊落掛

利申upgrade左後防

傳波廢都唔係一日半日嘅事

係，連贏要谷，雖然點都有14w既

唔駛識好多sm
識ball roll就夠

Fs James 賣左啦
用幾皮野既dalot 打cb仲好過佢

唉，新手打左幾個星期都係11w，今星期22g11w諗住試下上唔上到14w，去到最後都係得13w

我又諗起上次

我d ball roll成日出得好慢，唔知點解

不過有d勁人skill move 連續技 好鬼勁
輸都無話好說

見好多pro用啱啱入左隻仲未撚，點解會輸俾dalot

而家ball roll scope turn同nutmeg 點都要識如果唔係唔夠玩

如果800k筆直，後防用fs james定sif shaw好，用shaw可以有多餘錢up埋中場

我都唔明點解D人玩銀卡都要打全場
比佢入左一球我都quit
到我入波佢又死打爛打
結果我而家一場搞掂晒入球助攻 之後剩係求win 何必

你用下咪知 dalot打cb好屈

Golden goal睇下識唔識做嘅啫，佢冇做西野同你認真打全場又冇乜問題喎

好快搞掂
我琴日都奴哂呢兩隻

豬烏好勁

咩為之西野先 我一廂情願golden goal左佢一次我柒
閪舞又比人話EQ問題 特登剷傷我兩件又game mechanics

ball roll scoop就少見（可能用咗都唔知）
nutmeg就個個濫用得太多，依兩個星期開始識守到

你撞到同一條友兩次？如果你俾佢golden goal佢唔俾返你嘅話就佢問題啦

禁區背對nutmeg勁難守

銀卡任贏3場之外都要入8球+6助攻
同你打足全場都唔出奇呀

兩次好正常啦 人少
PC唯一好處係 人少既時期你好易遇著同一條友 甚至互送MM刷到解任都得

依度奴任撞到西人投訴下會俾人屌係怨婦
建議全部蚊線

琴日有睇你live WL用佢

算啦，俾呢度啲人屌得多，撞到西人都係收埋唔講

由佢西囉
反正我拎左個W 單場9G6A解晒另外兩格

喺呢度要學識不投訴不埋怨
少少負面情緒就會俾人話成個女人咁

其他平台唔知
PC多數都識做

directional nutmeg好似係幾勁
見d pro player講過

其實pc有冇hack
成日覺得pc 玩game實有cheat

14w剩8，諗住打夠16攞多張紅卡，最後30g15w

琴日咪有巴打講玩pc fifa好多掛
俾人話佢做乜m底走去玩pc笑到我

岩岩又入4球 真係好癲

慘
我14w剩6要休息下先

點出

L1+R1+右菇（想去嘅方向）
45度角出好撚勁

個個都golden咪要打8場

L1+ R1 right stick方向

Thanks試下先

咩skill move出錯timing都會fail
但nutmeg出得啱無敵咁濟 最meta招之一

一開驚嗰陣勁到而家，係近排俾啲pro用得多
留名等ea nerf

同未nerf既bridge一樣，明明你知道佢推既方向，你個人企岩位，個波都可以撞落黎硬直左比佢過埋

兩個bender都injury prone

Fit哂利華fans

佢自己搞掂晒入球助攻就要求人地同佢golden goal
都唔知咩邏輯

頭槌點先可以頂準啲？
次次都會頂比對家

個script 係for 你既時候

St唔夠靈活
Cm後上就得

尼馬 c朗 包皮個d專利
搶到都冇用，波痴腳 點都彈返比佢

刷完仲未試

自己仲會加速去

冇計 邊個叫你用d 矮仔

試過想攻門但會頂番出去

銀星係咪個個都全隊totw果個mode
意甲白銀隊比人打到傻

用緊利雲+ ballack表示冇依個問題

最多係成日太大力頂出界

ea真係整到ai防守球員弱智咁
龍門撲到個波彈去電腦防守球員到 個電腦係咁向後退 個波有屎咁 比對面後上射入埋
有一球對面1打3 扭過左我控個球員 跟住2個電腦中堅開門咁樣讓左條路出黎
明明見人打pro club 用電腦守 d電腦勁撚到仆街 個個都馬甸尼上身咁

最近係咪改過d傳波呀
屌佢成撚日傳比人 唔撚係傳指果個位

94朗同95朗分別大唔大

94朗後防夠錢可以theo lb加smalling cb,
95朗要sif shaw Tie 仔打cb lb

唔係，仲可以有moment+rulebreaker添

依家先知紅卡唔當if

住烏食咩chem

Engine la

3hk食屎啦，第一次撞到d人入完一球真係搓全場，球球回後

食緊閃電

小花助攻牙朗，真係FUT先實現到

而牙朗又踢要巴塞, 難上加難

轉身扭波唔頓咩

唔好話攻門
想頂比自己友都好難

team event 斬波做唔到嘅？

拿搞清楚
我本身golden goal 都gg佢win左一場
到我入波先佢唔quit我先搞掂晒入球助攻既

之前的話我一般會放win兩邊一齊刷G&A

正諗住棄驚整prime icon pack點知出韋拉

真正棄驚係del 球會

而家通常我贏左一次，對返嗰條友會自隊再走
通常再對返佢就開始有默契互隊

未見過Wo玩左咁耐剩係見得自己會用tapsoba

點解d人成日話 三角形直線 放狗，我就次次放直線（有時重要我eg Neymar, mbappe起步先）都比人隻CB 後追，我係咪禁少左d制

what if Fer 定 88 Rabiot勁d？

今年德甲隊真係好開心 好多正卡

見啲人係咁收ps4黎刷coin 想問點刷

其實落底斬波用邊種出波最好
見人地成日都出到
我出親果d好似成日唔撚到位咁

打WL見到隊全疤好似係巴打 respect 今個星期仲見到隊全多仔唔知係咪都係巴打

一次過奴晒英冠荷甲豬腦白銀moment
以後可以專心打返dr

德甲啲人唔係nerf左好多咩...

好爽咁

試過K角位斬入去俾BC華頂贏中堅入埋

包屁唔好話CB
我閘都唔知追唔追到
朗仲有D機扯一扯

反cup 跳舞閪人

我多數都係普通斬/地波
好少L1+斬

睇邊隻朗, 94以上朗一樣冇野守得住
反而我mbabu 當屁蚊咁拍

30lv除咗rb另外兩張有無人揀
Rb我入唔到隊無用

我要左87 LM

大陸仔拎住土豪陣輸幾球就話button delay賴都唔緊要 但你up完一輪係咁spam每3秒sd 1個msg
report完ea咁都唔ban你我就唔撚信啦
睇你個psn 名 你都係番去愛國愛黨啦柒頭仲打fifa

又係呢條友呢排都好上鏡
條友打繁體字，好似係真心藍絲黎

呢個痴線佬又出現

我見profile係simplified chinese
唔理藍絲定真大陸仔 睇見佢咁火就好爽 之後再report埋

好好奇之前post佢啲巴打有冇report佢
佢好似個個星期都比人post上黎，但一直都仲有得繼續打

佢之前啲對話冇講粗口，未必入到佢
但今次狂sd就應該report到佢

我就係等佢spam完先report佢 呢d spam一定有punishment

個party 根本就係rb比利時up

我都想揀佢
都係入唔到隊淨係做super sub

Perfect link

咁有緣中到呢三隻
俾我嘅話會一路用，難得咁巧合

屁包朗又唔見我中

Fit 到

最多比你中di maria ocampos laturo martinez

想問下 住烏 係唔係一定要用 77能力值/3銀人果個解？
其他得唔得？

好似早幾個post先見過呢條痴線佬

打77之前遇到一個，我一開波讓佢兩球，見到佢突然認真打，之後我問佢做咩我叫佢比我入返，佢一句NO 然後係咁入我波 串我垃圾

想砌一隊有齊尼馬包皮美斯C朗

Psv波衫都可以賣max price

紅卡佢會寫明係FUT Champ

唔係532 就 352

唔要J仔，假獌

佢連跳我3球先

有睇 見你燥左

咁鐘意牛尾ar la

我嗰陣唔需要LM/RM我要嚟後備食engine打CAM

打親呢個logo 既人都輸
個個好似開左快鏡咁 完全唔識守 比人扭到入禁區都搶唔到波

Haha 好彩win到
逆牛d人就中哂彈咁彈開哂真係on9 ea先做到

呢隻盧卡古正呀

大6仔打機輸唔起

唔睇psn，齋睇打嘅野已經知係邊個

對扭波 唔識守 r2唔好跑 企定喺面前1m左右 c9 都過你唔到 特別係禁區位 㩒埋l1

咁都扭得入 就跳得 對手太勁

啲土豪隊十個九個冇品
好多pay完都冇得win

你r2 同l1係咩制
我轉左setting 有啲唔同

r2 騎馬 l1 搵隊友幫手封
禁區頂混亂嗰時可以 l1 加 口 基本上會封曬
但左右兩邊會空咗

應該cap stats，cap入波串鳩佢
引佢屌鳩你再report佢淨係講loser依啲應該唔會點ban

試下先 唔該巴打

呢個logo即係咩意思 原全唔明

心態崩晒，尾4場輸晒，棄返兩星期驚先

哩個時候以RG後衛嚟講
用VVD或Varane係咪都差唔多

10w連輸5場我唔介意認自己廢，但EA肯做比我未

唔係 Varane一定好用過vvd
快好多

有無試過打打下你啲人會跑得好慢
個陣我就feel 到開始比人反cup 了

d後防場場都好慢出埋loan prime老馬打到120分鐘補時放一個直線終於贏到EA多撚謝曬從來未試過11w打得咁辛苦

嬲嬲地開埋個player pick，嘩正撚到

on9烏甸尼斯廢到
點撚入埋果球

Diamond嚟講 大家中意邊個
41212(2) 5212 4312

哈化柏林1:0

其中一個badge 但個個都好勁

打打下畫面中間上方彈呢舊野即係點
場波即刻lag晒 畀人反杯又冇一場

頭先兩個都試幾場
感覺vvd auto block勁啲但好鈍
Varane就明顯快啲

窮L好難揀

即係lag
我會熄咗佢唔顯示
掩耳盜鈴

係自己network問題定係其他
第一次見完場出game拔lan線先再踢

Ruben Neves有冇食評 一次過奴哂豬腦同佢

search到又唔打
所有刷場狗我屌你老母臭閪

你哩個係high ping同packet loss（後者唔係好知係咩嚟）

我會熄咗佢算數
哩度有教：

13win淨5
比ea做足5場

3:0

根度斯

我16剩4
其實16w 夠因為拎齊14w 獎勵既球員包同obj 4選1
但尾4場打埋佢拎DR分，想先贏對面再放水
點知一場都放唔到我仲要係認真mode

如果中堅用James, 另一隻用92大簡定smalling好

仲差幾球

Dlllmcdonald 做乜要一開波就番自己半場狂chok sm 知你sm勁啦

Lin

打WL比人屌到得一成控球率

見到隊普金隊 技術中下 應該d7-8水平，剩係識放直線，真係食梗果d
點知又係劇本波，先入一球，之後對面9放直線連入2球，之後自己成場都攻唔入，下半場8成控球 華麗輸波

要睇下你鐘意條防線標出去 定逗得深
標波多用大簡 縮後用smalling

1球

球王

2:0

咁灰 不過我個心態係14w都夠，所以有冇都無所謂，我都係尾果4場，場場都踢得好激下先贏到

痴線

Brewster 垃圾到

1g1a

真球王

totw is coming

我上星期都係咁諗住臨尾5場就算hea打點都有一場 點知輸晒

還我連美斯一個POTM

之前成個2021年先入得10球嘅哈化，依家勁到2場半就入咗5粒

其實耶子係咪有料過犘
上場熱刺比阿打爆左路 斧仔守阿又幾穩下

Antonio 2 assists都

烏甸尼斯入未呀我隻pereya呀

冇得再IF

呢隊垃圾識入波㗎

傷acl好難打番起

冇人打DR? 搵咗成10分鐘

29% 控球率 打反擊屈死左利華

死廢隊

potm

利華其實防守好垃圾係屎忽撞棍第一場就CS

今個月暫時2g1a希望下半場入多球

In game打cb應該邊張最好
如果klaiber同里昂rb可以10chem
Yuri得7chem

一定係klaiber

佢真係好抵屌8萬蚊砌到依家仲係打中堅最top幾張卡

咁多張勁RB 光頭佬係最啱打CB個張模組又夠大

光頭佬真係好屈

腳都變L埋形都射到
點夠你玩吖

熱狗今晚生性clean shit

visual glitch黎姐

里昂勁
中間未用過

一定最右

連王個TOTW會唔會get robbed by teammates

熱狗啲垃圾後防點cs呀？

咁都唔受傷....

我會果斷走場

八卦一問你點放先可以放到佢10chem cb?
如果佢放rb in game 轉cb咁右邊可以放翻邊隻落去同中間原本隻cb 又放翻去邊？

新手玩UT想學嘢

西咸lead 3:0
Own goal2球 再中完柱唔入 即刻俾阿追番3:3

忽然覺得FIfa好真實

仲有球證有d黑黑地

得益又吹番轉頭

屌，搞到我LIN無得IF

成場打得最好Odegaard
勁到仆街

尋日打7贏4 今日打11贏10

有冇人用過張91 Klose 勁唔勁

On9麥龜同Fred 今晚d波咁Fifa

no

我等 92跌價應該會買嚟試下

香港人rich撚到Otto Chan

新SB Glitch....
後場的Ball

咩嚟 上reddit都好似冇見人講

打world class(低rate+chem)....
係咁R3，條友都唔黎搶

有冇人可以幫手打一埸遠距離友誼賽

單機都得

個市係咁陰跌

星期1星期5又大機會有promo

冇人1001

型
請教下 你set利雲d走位 係balance定get in behind？

笫十包icon pack

加油💪
我起碼做左20包

一定要出洛賓link佢

唔得

有冇食評

屌
比對面屈豬腦

Gullit 你都唔識?

1001